受病毒打擊的武漢有兩個與中國生物戰計劃有關的實驗室

研究中國生物戰的以色列前軍事情報官員丹尼·肖翰（Dany Shoham）表示，該研究所與北京的秘密生物武器計劃有關。

睇黎美國收晒風有晒應對策略

拟冠状病毒爆发对全球的影响的科学家说，“秘密已经泄露了”，而中国为遏制这种疾病所做的努力“不太可能奏效”，并估计此病毒会导致上百万人死亡。